［最可行和理非抵制方法］即時停止所有非必要消費

［最可行和理非抵制方法］即時停止所有非必要消費先係
經過今晚元朗警黑合作
本十分憤怒
諗左好耐和理非仲有咩抗爭方法

罷工係好理想
但好難係實行
始終香港人大部份包括我都係和理非

和理非最大既武器有2個
1.人數 2.錢

相信大家都有試過
大人供樓供車 儲錢買名牌 買figure
將每月既洗費減到1/4 或更少
依家只要大家一齊做
政府有滿意回應之前
仲可以幫自己儲錢
唔睇戲 唔唱k 唔蒲吧 唔落club
鄉下地方
唔去蘿羅園 荔枝園 乜7大棠bbq

食飯方便我明白有d難
但食肆先係重點

毛利低 靠翻台率 好易做唔住！
1，2個月肯定有壓力！
咩放題 nope 火鍋nope 雞煲nope
儘量搵反送中店 唔幫襯大集團
重申：大集團 大地主向政府施壓更有效

為香港未來 為自己儲錢 辛苦一排
即時停止所有非必要消費
你做得到嗎

最多儲儲埋去旅行一鋪爽左去🤪
公民抗命
仲有心機去享樂？

Push

［最可行和理非抵制方法］即時停止所有非必要消費

經過今晚元朗警黑合作
本十分憤怒
諗左好耐和理非仲有咩抗爭方法

罷工係好理想
但好難係實行
始終香港人大部份包括我都係和理非

和理非最大既武器有2個
1.人數 2.錢

相信大家都有試過
大人供樓供車 儲錢買名牌 買figure
將每月既洗費減到1/4 或更少
依家只要大家一齊做
政府有滿意回應之前
仲可以幫自己儲錢
唔睇戲 唔唱k 唔蒲吧 唔落club
鄉下地方
唔去蘿羅園 荔枝園 乜7大棠bbq

食飯方面我明白有d難
但食肆先係重點

毛利低 靠翻台率 好易做唔住！
1，2個月肯定有壓力！
咩放題 nope 火鍋nope 雞煲nope
儘量搵反送中店 唔幫襯大集團
重申：大集團 大地主向政府施壓更有效

為香港未來 為自己儲錢 辛苦一排
即時停止所有非必要消費
你做得到嗎

最多儲儲埋去旅行一鋪爽左去🤪
公民抗命
仲有心機去享樂？

太激動 冇proofread 改番d錯字

推死你

推

呢個有得諗

講真，擺工一日半日無乜用，長期擺，有家庭負擔真係擺唔起

一齊儲錢去旅行去移民

換埋美金擺床下底

同意，
由經濟層面停止社會運作

被罷工

PUSH!

push

有冇巴抗幫手宣傳下

有諗過呢招

pusj

岩
正確態度

買外國貨，拒國貨

pish

儲完錢仲可以拎嚟幫義士

Push 有冇文宣組幫手宣傳下

有無巴士可以整合name list

巴打

唔一定要跟名單
直接減少自己既開支
200萬人一人一個月減少3000 開支
一個月少左 60億 港紙 營業額

呢個post應該長期置頂啦
萎縮香港經濟係可行，安全同有效既方法
除左減少消費外，可以用收入著手，
例如轉去外資公司，兼職代替全職等等。
又或者減低市民同游客消費意欲入手，
例如尖沙咀搞鳩鳴團，唔需要打光復旗號，人數多就夠

咁好idea, 點解咁少人推架屌

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

光復香港，時代革命。

低成本抗爭

推上熱門
光復香港 時代革命

我贊成，可以包裝成支持政府搞既錢家有道

罷工要成事你就要說服早幾日大大聲屌人唔好室鐵個班友先
呢步只係說服自己友達致共識咋

仲未計你點樣說服連登以外既市民
根本自己友都無共識既行動成事機會近乎零

好

推
利申去遊行無消遣屋企少左好多垃圾

我要儲錢不消費

乜嘢話呢種po竟然會沉
上返去

幫推

最有效係迫商家出聲

但我本身既生活就係咁

其實係真的
你睇下養心殿一個月已經跪低
宜家香港人無心機買luxury
消費疲弱，所以早排商會至會出聲

商家把口好過一般市民大眾多多聲

全民草錢！

幫手推

推爆佢

全港唔係只有義士同黑警
貼近中間港豬

推
要商家佬俾壓力政府

以經濟影響政治

網購time~~ amazon /台灣 送錢比人使先

反大財團

不買元朗屋，不租元朗樓，搬離元朗區！斷經濟龍脈，不過我知難成事！

港女不消費，問你怕未

幫推

支線任務!
[中藥界攬炒］要求跟進催淚彈對中藥飲片之影響

唔好比無良藥商散到貨呀, 要確保藥材同海味安全
響應樓主：唔好買奢侈品參茸海味呀

全力支持 一齊加油
黑警死全家是必須的

推！！！！！

支持
甘既氣氛都無人消費啦
首先罷買所有元朗區既野先

全民零消費有得諗

留返俾啲藍絲幫手消費 睇下幫得幾耐

push

我響應

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

抵制撐警食肆

推，咁都唔做對得住義士們？

推！慳錢大法

82遮打集會
85全民罷工

推 只幫襯自己友既餐廳

不如寫張list 邊啲大集團唔好去

停止好耐，今個月希望買gear或者八達通或者coupon比前線

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

8月5 既罷工 有無討論要做啲咩野

同意！

光復香港 時代革命